香港左膠好叻，識得正確連用連燈，燈死呀侵。

咪撚再吹奏啦，屌你老母!!